2020年世界大事件

1. 武漢肺炎
2. 全球股災
3. 奧運延期
4. 高比死亡
請接力

支爆
香港獨立

請進行事實描述，願望和夢想不計算在內

中東冷戰美伊局勢都唔講

1. 武漢肺炎
2. 中國武漢肺炎
3. 中國大陸武漢肺炎
4. 中國大陸湖北武漢肺炎
5. 中國大陸湖北武漢新型肺炎

美國大選

拜登上台

美國奶共

中共勝利

放心，唔會

世界末日

最好實現左先好講，連登仔燈力就快追得上燒山